[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (263) 動森大學調理農務系

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

Lm

新po留名

新手留名

用緊手機，幫手打個置頂金剛棒

留名睇人食女

留名食兒登仔

@FF

今朝有個巴打話幫手訂傢私 我究竟點先寄到錢

發呆的堡堡

又要搶又要唔識開，你死梗了

我瞓著咗

想問吓艾摩石像嗰啲係咪摸完都冇得買㗎？

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

東雲

朋友島已開

thx一直

留名

傻仔電話開唔到二樓又要搶1001

....

DIY換DIY

我隻歐世豪要走喇
有冇人接走佢

比機會你重抽菊花棒

想接你走

有島式廚房 鋼琴

我有排先有呢d圖

btw 生日快樂

機場可以寄

你琴日幾點瞓

幫你淋左門口d花 多謝巴打

我有班村民要睇住
唔係實跟你走

學左喇 無回到

係

4:00左右

竟然

我以後同邊個blue blue

有冇野啱

但係佢未見過Bruce巴，應該寄唔到

LM

舊石ok
你想換咩？

哎我無追post以為係見過嘅巴打

生日快樂啊巴打

我5點幾
組隊換肝ok？

沒有妹妹的第17天

想換書堆

我今日買左套blue

你加入邪教！我陪你

求妹妹同星星 會做花王

仲有冇朋友未入

想要木製招牌 你仲要唔要假樹

我要四妹
入左邪教會得返排骨
你嗰島到處都係

Come

係
仲有個人之前想要我個車站月台地板 我一直都寄唔到個名係一堆符號

我入

我未入 而家嚟

慢慢

生日快樂！

你開朋友code場
放低俾我入就得

搵唔到你個島

我坐角落頭影唔到左邊
一張相都無影到

打pw都唔得？

黑市嘅肝供不應求

我可以代收

啊 我盲左見唔到pw我依家入緊

摸完買唔到咪無得買

有我

係咪要買多d cd機先可以行到邊都聽恐怖音樂

想問下果隻船點先會開門？

應該下次嚟先上到賊船

有無睇佢字幕

好似話唔好摸呂游既嘢
你摸左佢當你入左目錄
呂游會隨機俾你目錄無既嘢俾你
你摸左既話佢好難會送個樣嘢俾你

係 洗唔洗寄啲骷髏機俾你

嘰哩咕嚕

好，我訂爆左5個了

要唔要寄黑色骷髏頭CD機俾你

黎

等博物館開左藝術品區
佢就會來

好阿

之前摸過五重塔

咁大獲
之前有朋友俾左我摸⋯跟住發現無得訂既

朋友們！我有妹呀！

屌唔怪得我收極都係辣殺
我仲要無特登摸過
係開島嗰陣啲人叫我摸我無睇就執起咗

diy 換 diy

專業釣友

小影嚟？

逆向思維
摸曬d垃圾下次就會比好野

lm

我摸過日本刀我唔知係呂游嘢來
好彩好似有五款

係呀

屌 之前唔知邊個俾我摸過日本刀

@香港健三

我都係

有妹有冇人想摸
可以嘅話可唔可以帶啲家具/熊仔/鋼琴比我摸下

釣到架咩

我啲居民又係

有無人要互摸呂游垃圾
鞭子頭 鬼怪面具果d

我見依家日本刀值400張機票

唔想砍掉重練

咁都釣到魚？

買得起既都係D BUG物品既人

朋友們 有然然有妹妹冇星星
入嚟幫我淋花 右下兩個網格咁大

屌摸咗自由神像

釣唔到咪叫你幫佢囉

d動物邊度都釣唔到架啦

兩個山崖之間冇得起條吊橋 真係爭d
希望遲d更新有機會加返

比哂我啦佢

仆街

調理農務系好難讀呀屌

前作有?

咁貴架我琴日先收到呂游的日本刀 原來值錢野黎

成班姜太公

你咁好彩

日本風格傢俬擺設不嬲值錢

你好

機票好似bug唔到
不過D TT撚 複製撚 靠比人摸野收機票都收到fatfat啦

Hallo 貓奴絲
仲記得我嘛

點解炸唔走支棒棒

有妹 商店有頭盔買
有無人想黎

笑左 我都唔明

金色長椅&金色糞金龜你有冇想換金盞甲&金色招財貓

係啊！

想摸下妹

想加

我申請左bf

可以幫手淋花 求加

我我我！求加 2802 4709 4888 thanks

台仔個跟機網 你去睇下
模野1張機票
一套色3~5張

屌原來我都打錯字
仆街喇今次
金盔甲
食完飯先覆
要check

記得你蝦豆絲

Fatfat
賺到笑

明明巴哈有人出po屌

有冇朋友有妹

有呀大佬 交收完黎

我以為真係叫金盞甲好 等你

大佬

求加

冤冤相報何時了，你收機票 人地又收
只係變左流通貨幣咁左手交右手

屌完咪又繼續
仍然有價有市

諗到都覺得煩
打機不嬲唔鐘意交易買賣

2802 4709 4888

有！

好多人洗版

我覺得都好既
至少佢比左張機票,
係我地太好人 成日開公海益cd rom, 搞到成日比人偷野, 當condom

瞄絲做咩

你場爆未？

diy 化石 give away

宜家過黎

我好早瞓

廁所 第六張反轉猩猩啦頂你

瞄b快啲訓

朋友們 有然然有妹妹冇星星
入嚟順便幫我淋花 右下兩個網格咁大

常見嘅 又未係朋友嘅會加

外國好似都有類似嘅網

宜家？

可幫

乜唔係不嬲都有咩

我都聽過 啲人教路摸啲你唔鐘意嘅嘢 e.g.核突頭飾

估到你地無影
我果陣特登行去中間開左相機再坐返低先影得哂啲人

我未入

我d動物識貨

4點半嘛見到啦

日日都見到你話無妹

有妹

梨子服
自然風方桌

你而家瞓左我聽日一定讚你

未有糞金龜

依家訓
一陣11點起身

大把 係我哋先咁笨柒

非常歡迎

之前送左頂官帽同辮子俾我 幾正可以做清朝人
其他唔同顏色既頭飾你摸左佢都係會送其他顏色俾你

今晚個島落雨落到行雷閃電

換招財貓得唔得

2802 4709 4888 thanks

日日都見到你話見到佢話無妹

好
你FC
你開

豆沙教緊

屌 原來係咁 佢送啲頭飾我轉頭就賣9咗佢

可唔可以黎學 2802 4709 4888 thanks

你開啦

我個荒島太柒唔見得人

又話5星易有金礦既，2日乜都無

除左turnip仲有個專摸定唔知換野

係愛啊 哈利

啲Diy好阻訂啊
真係無人要？

DIY換DIY

我今日起唔到身

幾點團花王團呀

你係咪準備🗡️佢

唔緊要 我都想去學diy
一陣見

你同唔同me換

仲有無人未摸

加咗好友開咗島 花喺右上角 薔薇島

邊有 明明第一次

等我一陣

繼續摸妹
有家私就帶家私摸下 冇就幫手淋下花

我未摸

我地平放地下，比人執黎學

Diy換diy

你係屋企擺個咁嘅陣。。
乜都邪走晒

你有無開島

可唔可以換你

巴打依家過嚟🙇🏽‍♂️

你有咩想要

我想快撚d走la？臭雞
日日扮妹

Thx! 嚟緊

我驚你啲Diy會唔見曬

唔得呀 我寧願賣比渣狸貓

DIY交換

我個日有妹有流星雨嫁

花冠/汽油桶
你想要乜

有妹冇星 有然然
文清整緊目鵰鴨
大頭菜198

打算夜D開一轉朋友場
想招D成日玩，時不時會開下島
比我行下街嘅長玩巴C
（當然我都時不時會開島）
最好可以交換小動物海報
同最緊要唔踩花唔偷野唔TT

利申：日日玩，過400小時，慢慢玩，唔TT

覺得適合留sw同game內名我加你

我是無價的

咁恐怖，我屋企有把

咁乸貴

你睇下有冇野啱

你仲有啲咩剩懶得搵返

想要養鋒箱 你睇下有冇野你冇（機會微

可以要鋼筋同花灑

水果花圈！寄比我得了

Added

橙鐘
地下室地板
黃金燭台
養蜂箱

開島你黎換？寄4張好煩

多謝燒巴

門已開

好啊
正
diy好哂位

多謝我燒巴

好想學
[member] 4341 3902 9714 Thanks [/member

飛碟

去唔去我燒到hea住先

冇問題

係咪好早

訓左咁耐

花灑有人要左了
我要汽油桶

冇左了

我整緊啲野for今晚佢個妹我陣間淋花先摸

咪係囉
點瞓到咁多呀
我又唔似星月

要你個貝殼廣播喇叭

瞓到6點幾姐

無問題

有機會釣到矛尾魚

臣妾做唔到

加咗 開咗島

我地本身今日整咗好多 比人炸走哂

今日灌木有杜鵑 山茶
種子有三色玫瑰 百合
diy有橙遮

有無人有興趣

更新完竹島無得刷狼珠？wltf

唔訓覺休左你

我全都有了 換你嚟淋花兩次啦

豬王子

傻啦 我而家過嚟整

好似天氣愈惡劣愈易出矛尾

好奸

我沙灘右邊仲有堆多左嘅diy你睇下你有冇邊啲冇嘅 可以交換埋金甲

想要圓木長椅/木製招牌 有冇啱

依家過嚟

得千幾萬真係唔夠使，依家仲供緊第2間做主題屋

有冇巴絲可以代工

街頭鋼琴

已經少咗好多花要淋
唔信你問下陳巴同威巴

2P?

刷村民真係好漫長

邊有咁多基票

梗係冇問題宜家有開島？

係，啱啱前日先開

第2間我第一間都未供完

想點幫你

我都想要

當時淋花海既各位已成condom

估唔到鋼筋都有人要
我本身想話仲搞唔掂賣q左佢算了

2P有無咩劇情
定係一開就做咩都得

尖撚倉鼠火腿等緊大家領養

你捨得咩？夜晚見唔到我

你有咩卡多？我寄咗比你先，你島咩名？

我都諗住開第二間
拎多個倉庫

有呀

wait a minute haha

去你到

教緊街頭鋼琴
有無人要學

見到topic都知邊個開

成個地圖都粉紅屋

我尋日都開左2p
因為倉爆位
發現開多個人都幾多著數野

真
食之無味 棄之可惜

想問呢條友係咪嚟呃鳩me？

岩岩中左棒？

第一日買一定唔呃

add左
島名

今日唔呃你住

冇劇情，還里數之後就還錢

例如呢？

唔該

今日好似全部真嘢

呂遊

9成啦

想學唔知有無位

百合花冠
鐵盔甲
都啱

最多唔係2P咩

陣間唔玩淋花？我未黎

貓妹可以摸兩次

有進步 讚下你叻啦

唔使住啦，等第日我有啱你先比我啦

頂

可以8P

正啦

炸子你又黎

你好淫亂

真？

點會係CONDOM 大家都有報酬

你諗啲咩

真 但應該好迫

有無人有妹

我冇

不如我加埋你啦
順便淋埋你

個島完全無位擺多間屋

好

Sad, 以為有多個營地

好似救呂游可以留起d零件

教咗你絕招 你學費未交
我個金花壺係咪你度

好似好撚吸引

聽日test埋我都準備開

癲

惡蟹有冇開緊

shit 我坐到出房門都斷

8p真定假

咁算啦，好似係，今朝冇帶黎，我寄返比你

真呀

去左人地度 比十分鐘我

我都嚟

教緊特大熊熊
有冇人要學呀

早啲訓重要啲

我見佢話分享joycon都係4個咋啵？

我今日三點啦好冇

有冇BF今晚想幫我淋花

Diy換diy 得番呢啲唔知有冇人想收留

我想學

佢今日同我講話收你數

你有冇add佢
知唔知佢係邊個

想問下呢個咩網站黎

感謝

我地好似未add

留起佢係咪會生鏽？

你有皇帝老公

我記得係4個人同時玩
但可以8間屋
唔知邊到睇到

互淋ok?

係啊

Taxi??

已開朋友島

我本身剩係想淋幾朵
你有幾多

冇陰公呀

8間咁多
一個島幾十間屋

開左bf島了
唔好嘈啦

Suxi?
長字頭?

係呀你妒嫉呀？

唔係我俏俏走

邊個黎
認錯左啦

過多兩三日佢自我再生完可以俾你地發揚光大

鯊巴

我炸咗個diy唔係身

係哂我度啊 笑死我

繼續摸妹
有家私就帶家私黎比小弟摸下 冇都唔緊要
摸完一次過走

數字想要好耐

成個島都係 點睇

Sorry

絕交了

不平等

真係要訓一陣好累

邊個係trexxr

真係你

我比哂剛巴 佢寄比你

聽講係

藍玫瑰都真係好煩

有冇人個島賣緊扶桑可以寄一寄比我

冤枉呀
三星花農剩係想收返個珍貴靚靚金花灑

你啱
Local multiplayer最多4個
Online multiplayer先可以8人同島

你地講到咁, 我今晚就想開

同佢淋完趕住走唔記得擺返低

想要貝殼桌

係晒我到

我發現留言板好似有限制數量
新嘅留言頂走咗舊嗰啲
數返得31個留言 就算del咗新嗰啲 舊嗰啲都唔會出返嚟

我過黎啦

有多咗塊金牛座星碎 有無人要

已經劃好咗位俾佢

Hi

幫我淋少少得啦 集中培育

絲打有無diy交換？

我都要去搵皇帝老公

動物問問題揀其他 都要填頂

1p都咁多野玩 邊有時間玩埋2p

你無啦啦種到？

我主要都係果幾朵玫瑰

之前我答佢愛情動作

你係咪要圓木台, 原來我本身有

好早好早開始配緊種喇

佢地啲問題Just for fun?
冇特別？

求其起啦有得搬

你試下9答佢

冇人嚟我度

轉頭黎幫你做花王

上水了

你好朋友仔

謝

有冇人有黑白爵士鼓
可以幫你訂其他色

係(黑白)一隻色黎
唔係黑同白

求加呀 可做花王

明白了 謝謝
即刻開2P先

我依家就開

我都試下先

你個障礙賽幾時搞完

我返去執執島先 一陣佢地上水再過嚟

我比佢地買完野嚟淋

呢到有冇考試撚玩命仲玩緊動森
唔係DSE

要cap圖

收到風

改良下 整多個先開放

我有

想要禽龍頭身得唔得

有 有預感自己已經炒咗個mid term

教緊街頭鋼琴
開咗朋友島

想學

下世炸島

陣間幫你淋

邊個呀

3色堇桌DIY有無人學

快 淋完爭櫈仔

希望係你唔係我

係唔係有唔同顏色既DIY?

好似好正都想開下 已經冇乜位

mid term啫

我除咗assignment 聽日仲有份mid term

成日深潛自己靜靜雞玩

巴打個島叫咩名

得啲毒撚玩 邊有仔好食

呢樣又岩

仲可以一次過收呂遊幽幽妹妹唔同禮

咁佛系

手持大量化石同垃圾diy求換

I'm on my way

偷影人

依家有兩棵 生多幾棵就俾你地喇

我有
你有幾樣我未有嘅化石

我都米6

棘龍尾 換 禽龍頭部

米六仲矮過我不了

豆柴半個鐘炸我三次島！

絕交啦

我想摘咗佢咬住多啲

食埋撚撚

依家決定每張cap

想同大家交換diy

炸豆柴
炸王子
個post好熱氣

冇同佢做過朋友

然然紙扎公仔咁樣我搞唔掂

去朋友度淋花比野嚇親

絲個島叫咩名

你要乜

駁唔到

我有腕龍尾 想要劍龍尾

鬼片咁

你趁佢未黎 過黎摸埋先

諗住apply pass/fail grade

想要垂吊玻璃盆栽

甲龍 尾
異齒龍 頭
三角龍 身

佢好激動wo

化石求換

刷到無機票啦
見到狼蛛島都無感覺

Btw大家賣哂蘿白未？

我個工人黎

我嘅新part time 花王

唔帶我去食蟹

玩完

有無星場 可以帶傢俬俾你摸/做花王

同你換鑄鐵木床舖？
加我

黎過 係咪Frd島

Ok巴 嚟緊

數巴黎換diy咋
佢地強姦我個島

留個fc俾我？

豆柴柴炸出名了

加咗 CE字妹妹頭像

唔好啊

0379 0852 7209

你講咩

屌 我都好崩潰 我下次淋完早啲走

有阿妹+流星，有無人黎? 留FC
想摸傢俬(暫時收集緊日本類傢俬)

屌

落大雨 天又黑 d波斯菊未出花 跟住有個人係度

咁既大話都講得出

added
我係DA

我開左島

ys但淋花應該有記錄 因為我摸過既野都有記錄
好彩姐

當我無講過 而家黎

想學 唔該哂
0564 9476 6697

你嚟唔嚟買野

有大角鹿右半身，想換帝龜身體

係呀 朋友島

另外上面幾個加咗

一出機場右邊第一排, 第2間屋有DIY 3色堇桌
另有妹摸, 右下沙灘

跑緊去機場

高手

2911 3834 4994，求加

有無巴絲有流星

+左

有啊 哈哈
好 依家開場

開左未

有冇朋友有妹妹

有冇人可以嚟我個新手島做花王

可以 加我先我陣間開島啦

有

花王到

我開左fd場啦

10點呀嘛

可以啊

渣都冇

蟹又去食仔

朋友～

有冇人換diy

加左

轉頭黎

開緊2p 等我set 聽日生日 然後拎個生日蛋糕
唔係嘅話有排先收到

2790 8509 4014

仲有然然

我搭半嚟淋啦咁

好啊

跟住入個個叫咩名
我想blacklist依啲仆街

黎緊

唔知點解有interstellar feel

皇蛾點樣易捉啲次次都打中樹

有無妹場可以收留我

突然之間有3粒星 不過好疏

有冇啱

有ADD 你架 你做咩DEL 我?

聽落咁慘

拎檜木泡澡桶你摸

你入到嚟嘅話我有

定係你未確認?

好多人入 等陣...
阿妹係右上沙灘

自然風方桌
你想要咩

i字頭

試下唔好企咁近棵樹

眼要準，手要定，配合呼吸，一鼓作氣

入緊

想要 鑄鐵壁架
有無啱

想同你換和風墓碑

有冇嘢啱？

差唔多要等成年

配台呼吸
斬鬼咩

屌刷村民見到三次同一隻野

等下啦 開心啲

求妹場收留

緣份黎....

我都試過

可以入黎啊

麥麥啊大佬

三顧草蘆

痴線 麥麥好正囉
唔該

加油

漫畫書館牆

輕推正面行過去隔一個身位就撲
側面唔得

抱歉打擾一下…我有以下重覆既DIY: (希望可以交換其他DIY 又或者我缺既化石)
- 積木桌
- 竹子牆
- 石桌
- 梨子床鋪
- 葉子面具
- 甕
- 養蜂箱

沒有的化石
- 棘龍頭部
- 菊石
- 鄧氏魚

蟹趙完鬆

留FC 我有

ON MY WAY

下次試吓先

你入呀我開左公海一次過換

召喚堡堡

add 多左4 個
妹係右上
另外樓梯上一層右邊屋有diy拎

有菊石 想摸梨子床鋪

隨便攞去

自膠 換

櫻桃帽

見到了

最好禁實a制正面推埋去

好多日都無妹

你friend code 係咩呀？ 我（K 字頭）加完之後你開一開朋友島我黎交易？

7JBG7

妹妹係正機場門口

有多既DIY可以放地下

如果我有位 我會刷d核突野

好啊
0564 9476 6697

帶左野黎比你摸，島名光字頭？

連續3日有星係咩情況

何必呢巴打

yes 應該剛好7-8個人

Frodo DM人賣菜

入緊，我係比達

條友都幾好彩

幾分鐘入左幾次都話full左

有無朋友

集氣

唔夠開聲

好似幾日冇見Google巴

我開左島啦 放左係門口

好耐冇去

巴絲，仲有半個鐘，要賣就快！

不安

食離巴

買畫中左達文西個張 唔想捐呀

Boom

腩呀

我都係自閉算啦

要咩花 我帶D比你

又係佢

堡堡呢
是咪要畫畫

唔洗睇都知喺佢

一早要咁做

好想睇你陣間炸比賽場

齊哂喇 你有賣既咪樣樣執10個黎我放倉做SPARE

我覺得我去唔到

你嚟唔嚟買野先？

我岩岩淋啲花呀...

我得七萬，已經刷左一半岩岩仲中玉蘭

已經想食宵夜
點搞

有咩買 唔係關左門啦咩

開左然後發現SL SR虧左

啱啱耐見你唔開 去去離巴度

邊幅 最後的晚餐

有撚撚

V唔知咩man

買左pro con未？

有咩花？
我琴日買左杜鵑同扶桑都未種

喺到

我開比你

full 左 sosad
你去第二個到啦 唔好等

黃金比例個幅

手拎住玩買咩pro con

杜鵑同埋桂花

今晚會唔會開島

訓醒 佢老母幾個鐘後仲要video conference

我會擺部機係枱 用pro con玩

等陣黎

等緊

開ed

攤喺到玩

我都想嚟 想種樹

咪a你
我仲鏟緊花

今晚too slow

有冇人想摸阿妹 有手信就最好啦 HRTQT

想睇你畫咩

10點收皮 你自己留意時間

可能個個掛住出島

玩咁耐第一次有妹 有妹有朋友

咩目標都無

我嚟鏟

開左等升屋了

順眼既無了

想黎

有無人有妹？

無
惡唔惡

請問種咗粉/黑鬱金香, 佢地唔會種出新色花, 係咪冇得自我繁殖, 唔洗再淋水都得?

好惡

有冇玫瑰拎下

K.K.圓舞曲
鼓打貝斯
你的生日

最後三隻

你咁惡啲人會罵你

堡堡畫緊畫

滾

新手想問點樣鏟上一手個save
因為就算開新嘅Switch Account
依然冇得改返自己想要嘅島名
上手叫may島，但我想改個趣怪啲嘅名

咁黎唔切了

我好似又有圓舞曲睇下先

成隻game 剷save

你的生日我應該點先拎到托人kk點歌佢話呢首歌唔比佢住

大師畫幾耐機場卡住咗

有妹 想摸妹留fc
加過我果d可以直入朋友島已開

未得呀

講笑姐洗唔洗咁惡

唔嚟我度 我無野講

滾滾囉咁

今晚出島有咩特別?

你的生日呢首歌難拎到, 要星期六生日撞正kk 演唱會點歌先送碟

整個2P聽日生日試試?

又要5000喱

行唔到入去

Genius

係咪得我彈左

5000miles-> 98000 bells

我有碟 但送唔送到俾人

唔知仲loading